民主黨好應該盡快交代是否支持起東大嶼人工島

五毛(狙擊手)勿入

萬人遊行反對人工島 民主黨下令禁止參與聯署 成員爆料「民主黨又賣香港」
By 門徒媒體 - 2018-10-14025538

特首林鄭月娥在施政報告提出東大嶼人工島計劃，估計耗資五千億元，引起兩萬多人聯署反對、今日亦有數千人遊行抗議，泛民政黨也悉數參與，唯未見民主黨正式派隊，該黨有成員爆料，在施政報告翌日，黨中央便下令黨員不得參與任何聯署表態：「民主黨又賣香港」。

(門徒事工急需事奉人手，閱讀下文前，煩請先進入，登記您可以事奉的崗位，多謝合作！)
「守護大嶼聯盟」今日下午發起遊行，由銅鑼灣至政府總部，反對林鄭的「明日大嶼」填海計劃。警方估計最高峰時有5,800人參與，立法會議員朱凱廸估計有1萬人上街，《門徒媒體》現場所見，上街市民甚多是首次參與遊行、年青人、帶著兒子。

公民黨、工黨、人民力量、社民連等傳統泛民亦派隊參與，唯獨未見民主黨直幡、旗幟。有民主黨成員爆料，在施政報告發表翌日、即周四，中央職員透過Whatsapp群組發訊息，以要舉行黨內辯論為理由，要求所有人不要簽署任何聯署。該成員說：「所有人都反對這個荒謬計劃，還有什麼好辯論？昨天還高調動員支持反DQ集會，今天反填海遊行，竟然完全唔吹雞！種種跡象看來，是借辯論為藉口，找方法說服黨員支持填海，民主黨又賣香港！」